男人最想有段咩愛情？

18-25歲想要咩愛情？
26歲-30歲又想要點嘅愛情？
會唔會有唔同？

睇心態,人人唔同

後生嗰陣都仲話可以轟轟烈烈
26歲後就求穩定 想搵個適合嘅人平淡安穩咁過
當然 有啲人去28,3x歲都未玩夠 睇人啦

1-100 : 性愛

咁咩係安穩？拍拖模式會係點？

想要有共同興趣既伴侶
平淡穩定咁過下半世
利申： 21 A1

咁如果你打機 你另一半唔打機
但打機係你人生 咁點？

21咁快諗下半生

叫另一半都搵樣興趣啦 你打機時佢去做自己野 各有各玩幾好

小說、電影、動畫、旅行、籃球、健身、食物，唔需要佢中哂我d興趣，我又無特別覺得邊項興趣比例重好多，但中三項共同興趣at least
Btw 好小打機

平淡安穩嘅愛情，一齊走到終點

咁你男朋友明顯係弱智
又唔撚係電競選手打咩機係你人生

打機係人生 即係一日打到黑都唔緊要 可以唔訓教都得
咁就算另一半有其他興趣 又有用咩？

搵到啱你既,一世都可以過得開心滿足

都開心

永遠嘅愛情

咩模式先叫平淡安穩

你對我好﹐我對你好﹐ 可以有小磨擦但一定要願意面對同解決
要知足

點解無15歲既？

出街嗰啲呢？

太青春了

咁60歲呢……我都係問一問

想同心愛既女女長廂廝守

20 a1

原來以前嘅我都尚算正常 都會渴望天長地久

係 我都係得個想字

都係會落空的

綠帽慘執 期待有下個同時又好驚 但想天長地久個諗法都係無變

自己喜歡既女朋友，傾到計，有d相同興趣

想要好多段同時進行既愛情

平平淡淡=唔轟轟烈烈=唔浪漫=無創意/唔畀心機=無女

老實講要搵一個欣賞你興趣/思法/人格/知識，而唔係浪漫主義講feel 嘅女，難如登天。

其實都係想有段相處落會開心嘅愛情

邊個唔想揾到個可以行一世嘅人

欣賞還欣賞，浪漫都係要有

發現個個都講想一世，但其實要行一世好難
我以前都成日諗一世
但後來就唔敢再諗了

咁巴打，點先叫相處落開心？一啲交都唔嘈？真係會做到零磨擦咩？

嘈交係兩個人相處必然會發生嘅事

嘈完交點樣修補關係先係重要

鬧完鑊甘嘅咪氹返對方 久不久畀下小驚喜

世界杯咪買下零食陪男朋友睇下波

演唱會啱睇嘅咪陪下女朋友去睇

如果兩個人相處係開心

就算有磨擦 都好快變返一對小情侶

咁你又想有段咩愛情

由細個到宜家廿幾歲都想要一段一生一世既愛情
即係初戀去到結婚然後咁就一世果種

當然人生邊有咁好彩，
宜家就只係想搵個伴侶可以互相支持 有咩事都願意大家一齊捱就夠了
但有時覺得呢D咁保守既愛情觀，好似唔岩呢個社會咁

大家都係仲處既愛情

真係好撚憎人未結婚就扑野

最後要毒撚埋單

利申:26歲

咁你介唔介意伴侶唔係處?

不平凡地過平凡的生活

可以同對方做d 大家都覺得開心舒服無壓力既事
但大家都覺得呢段關係唔平淡
各自係大家身上搵到樂趣

簡單少少講，起碼你兩個都玩夠定性

現實未必有得選擇，
人大了無咩放不開
無咩好介意

打錯...

現實未必有得選擇，
人大了無咩放不開
無咩好介意

唔需要

呢啲野都好基本
咁平時相處呢？

我又無乜想像，覺得都係多咗個人啫，無乜特別

以前我都係咁 最後發現好智障

呢個要大家都努力先得

咁諗有咩問題

呢個世界啲人講嘅一生一世 永遠唔走都係假㗎

初戀呀我要初戀呀

我相信有真既
如果你問返上一代，好似唔多唔少都有D係中學一拍拖就拍到結婚，
仲生埋仔女，宜家都仲係一齊緊，
只係時移世易

宜家要搵到既真係好難

平淡穩定，承諾點都唔分開
其實係拍拖之後好懶

而家嘅人好少會咁諗了
因為我都係天真嘅一員
畀現實大巴大巴車落嚟

平淡同懶嘅界線應該點分

全部假㗎
真係好傻好天真

從來都只係想搵一個人一生一世
但世事不如人願啊 咁當然可能自己一廂情願 又或者太懶唔想拍散拖
所以...26 A0

而家醒覺了

唔啱一定唔會開始 寧願一個人

True 唔啱就寧願自己一個人
無必要為咗拍拖而拍拖 為咗解悶而解悶

覺得要拖住一個唔好咁鍾意嘅人好難頂

但係到咗有對象嘅時候又因為冇經驗唔識handle

有默契，可以有個家，一齊經歷開心同唔開心既時刻。

利申：27

我23
本身單親家庭長大
所以一直都好想有段平淡之中帶點浪漫既愛情長跑
可惜
傷太重唔覺得自己近期會走得翻出黎

我好愛佢 佢又好愛我

27歲真係差唔多要諗成家

單親會唔會好唔信愛情 唔信婚姻

說聲很有感覺 簡單
承認真實相處的感覺 很難

其實同家姐 妹相處分別唔大掛 好似係
不過一個你無得揀
一個有

好似唔一樣

唔生小朋友的話
除左會做愛 (好多結左婚之後唔撚做添)
咪又係 屌你d 野捨得掉未呀
d m 巾用完唔好攤係廁所啦
無交電話費又俾人cut 啦 ...

打女人

你同你家姐呀妹最多慶祝生日（佢地拍拖唔撚同你慶添呀）
但同老婆要慶祝新年情人節復活節端午節暑假聖誕節生日
仲未計乜乜紀念日 又未計平時要氹下佢喎
佢喊呢？你又要陪佢
佢嬲呢？你又要理佢

有共同興趣，大家見到面會開心既，最緊要係了解大家而識互相體諒同遷就，一齊慢慢捱落去

呢個世界需要有d人相信人性善良ge
類似少年pi 個記者

拍拖頭幾年都會ge
但去到老夫老妻。。。就真係好"家人"

無共同興趣咁點算

女人係無論幾多年都鍾意呢啲

又唔會
我會好想好想同個女仔一齊一世
會好照顧佢
我老豆做左我既負面教材

一定要keep住呢種諗法啊
唔好畀上一代嘅事影響到你嘅人生

可惜比人

問題係男人老左就會變。。。
個肚腩減唔番 行快2步都扯晒氣
一晚出唔到2Q
屙尿要推牆借力
甩頭髮

慢慢因為呢d 問題搞到自己好燥 唔覺意咁傷害身邊的人

唔會收收埋埋
有咩都會拎出黎講
大家都當對方係心靈避難所

你愛嘅你得唔到
你唔愛嘅你甩唔到
男人對愛情最緊要係新鮮
但係女人最緊張嘅就係保鮮

呢啲只要生活習慣改變 就可以好轉
我爸爸身體好到好似三十頭咁

唔係人人都願意講

咁應該點做先好

有性無愛

咁就唔係愛情啦師傅

睇吓子華你就知

你肯對方都唔肯
利申試過

人人唔同,唔可以用年齡分..
初接觸愛情,大部分男仔都係求扑野..總之你樣靚身材正就港女都就哂你..
人大左,慢慢你會頂唔順港女,因為自己有份工,人工唔高都叫有D錢..都會想人尊重下自己..
你就會想要D女係簡單D,不過扑野都好重要..

再大D,真係有D錢,有D事業..想穩定,就會想要個女人係可以獨立,有見識..因為帶佢出黎要得體..
佢又會可以同你長久生活..樣,順眼就可以。

我單親家庭長大，自細只想要一個溫暖既家庭，有人係我心情低落果陣陪下我，可以互相support下咁

曾經以為遇到過一個可以發展既對象，但佢就話中意自由，從此消失
就快27歲，我覺得人生好似缺左一角，點解我自問好努力讀書工作，出身家境學歷工作都唔會比同輩差，身邊都有唔少兩性朋友，但一去到想同女仔深入發展就一個個消失

朋友教我唔好追message，我都無追，見你唔想覆我，我都等四五日再搵你，唔通咁都係過份？
點解永遠只有我去安慰人地，係我有情緒果陣都無人理我